（請教）在公司做design 離職後個原檔唔俾番公司？

睇合約

Contract/公司有無寫明先

除非合約寫明
正常來講，係工作時間內受薪工作，作品及原檔都係屬於公司

公司Job的話 係公司財產
同做web一樣 d code係公司的

最緊要睇合約 冇講的話 都有機會同佢角力